點解髮型師可以搵到食

淨喺識剪柒頭
仲要收成兩舊水

柒唔柒睇樣架啫